黨鐵依家不痛不癢 全因為我哋唔俾力

眾所周知佢廣告收入大過乜 應該建立風氣 只要有廣告商喺港鐵落廣告就等於加入藍色經濟圈